823點解咁垃圾

因為有日巴

受本地市場影響 又滯後

日巴是我們的神

依家炒都炒唔起呢類

e個時段on9先去買823，識買一定孖展long call 700，半日就睇樓

你睇左樓未?

係之前炒到傻左啫
不過而家都偏貴

之前好長時間五十幾蚊又唔買，而家又想跟風賺錢，高位入貨，輸錢咪係呢d 囉

應該睇緊地盤

自己買得高就話人垃圾

個時好多人話 呢隻有買貴 冇買錯
今日高位 明天低位
跌左一定升得返
可以長線持有

結果而家

其實唔明，之前又唔係未試過調整一輪，講到跌到冇得翻身咁做乜

其實我見到大手沽已經幾乎由一開始大比例到呢幾日應該接近冇 應該係回購消化晒 之後我反而睇好

$90走了
$79入

人講咩就買咩 死得啦
但係依家其實都可以長線持有 怕咩

823黃金時代已經過去
以前咁勁 係因為由政府接手大量垃圾商場 做翻新 改善經營 就有好大上升空間

呢點係823過去勁過其他REIT既原因
但到左今日 大部分場都己經執靚哂
823就會打回原形 變返普通收租股

而且隨住823加大係中國既發展 佢對匯率 政策 經濟下行既風險大左好多
已經唔係一隻隱陣既股票

加上網購 美團外賣愈來愈勁 商場係一個夕陽行業
上面真係好勁 火鍋都有得外賣 師拉買餸都可以上網買

你知唔知想當年823收左政府幾多個車位
到而家又手執幾多個車位未賣先?

仲有咩發展？

五幻個車位，仲要全部市區屋村入面，諗起都fatfat

均價89 蚊有一手

仲有咩發展係佢諗唔係我諗
佢諗到，咪升，佢諗唔到，我地咪用現有既野去計

無錯，你當佢除左大陸有投資外，香港都近乎0發展
你有無睇佢財務報表先
另一面睇，佢現金有幾多？
有現金係手就隨時都發展得啦

(而家去望下佢份報表先)

佢而家啲現金係用去做回購

其實己經證明左 佢搵唔到投資機會